{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086882?place[place_type]=GID&place[gid]=1086882&place[latitude]=36.8372742143&place[longitude]=128.0491544906&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 해와달펜션"
    },
    "text": "こんにちは。忠州ヘワダルペンションです。 当ペンションは2泊予約時、福メウンタン2人サービスを提供します。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。 また、ペットと未成年者の入室は制限されています。入室と退室時間を遵守してください。 宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあり、直火方式での料理調理と個人的に準備した炊事道具の使用は禁止されています。 休憩時間には指定された場所でのみ喫煙してください。 無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 当ペンションはIPTVとWiFiを提供し、バーベキュー場でバーベキュー炭とグリルを使用できます。 朝食にはカチボクチリタンを提供します。 追加料金があり、ふぐ料理人ペンションの代表が直接調理します。 駐車が可能で、ペンションの近くには渓谷が隣接しています。 客室は月、風、雲、星で構成されており、人数に応じて最大10名まで宿泊できます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合、追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は入室できますか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失に対する責任は誰が負うのですか？",
            "answer": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "料理調理や炊事道具の使用は許可されていますか？",
            "answer": "直火方式での料理調理と個人的に準備した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで行うことができますか？",
            "answer": "休憩時間には指定された場所でのみ喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備には何がありますか？",
            "answer": "当ペンションはIPTVとWiFiを提供し、バーベキュー場でバーベキュー炭とグリルを使用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはカチボクチリタンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車が可能で、ペンションの近くには渓谷が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "客室は何で構成されていますか？",
            "answer": "客室は月、風、雲、星で構成されており、人数に応じて最大10名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 439
    }
}